老鼠唔出嚟?用煙燻！

一燻就出曬嚟